各位阿Sir，你地諗下過去一個月有冇做過嚴重過朱經緯既事？

今次事件已經係國際焦點，執過勤就知幾多外國傳媒。唔Show你委任證可以饒倖冇事？佢地想你個心定D，執行政治任務渣！大把鏡頭影住你做緊乜野。林鄭話保你地，佢自己都自身難保。係時候SAY NO

重溫舊聞：
朱經緯上訴-退休後被起訴-料最高已袋逾5百萬退休金及長俸

推Post救警察，你我有責